「FBI認證」利害了我的國，強力部門在美執法

調查中發現強力部門叫目標人仕

一係自願返中國， 一係自殺

藍屍夢寐以求既中國終於強大了

成功在美執法

不過藍屍唔好諗移民啦

到時一係返中國，一係異首他鄉

好快國安法都可以全球行使

利害了我的國

港區國安法在美國成功實踐

Source?

張首晟

People's republic of Earth

岩岩再開live同司法部

公開講要求目標人仕返中國或者自殺

並且拉左部分人

利害了我的黨

要邊個死就自殺

之前法國都好似有一單，法國會唔會查？

唔洗

只要有強力部門

根本唔需要同各國既引渡協議

所以政府其實唔需要公開出文譴責

無法自願引渡既都會自殺

7 月8

有無近啲嘅link ?

去到美國啲支人仲會理佢嘅

岩岩live有再講

總有方法幫你自殺

你在明 佢在暗
已經唔係理唔理既問題

全球執法

在當地警察未到之前幫你自殺/ 立即跟佢上車返強國

你都唔睇，你係違返咗強國國安法喎。
雖遠必吖嘛， 全宇宙都係強制執行。

姓王嘅富豪，所謂影相時跌落樓死左個單？

雖遠必誅

洪永城嚟

美國唔到中國特務為所慾為

佢係千人計畫成員，被CIA暗殺

要搞佢都唔暗殺啦

佢係喺慢慢走喺艱難大中伏先 抑鬱症死㗎

係呀，佢想登上呢個牆頭影一片天空，所以跌落去，腳痛而死。

之前好似有個響大學既支那人教授定研究人員死左?
仲要好似唔止一單
全部都係自殺樣

前排美國有個華裔博士定研究員負責研發疫苗無啦啦俾人槍殺...

可惡嘅FBI, 國安法腐乳我國權力喺美國汁髮

獵狐2014專項行動係由中華人民共和國公安部部署執行嘅追捕逃亡到境外（包括香港、澳門）嘅中共貪官嘅專項行動。獵狐從字面理解係「逮捕狐狸」，將中共貪官比喻成狐狸。該行動自2014年7月22日起到年底結束，但亦有其他證據表明：截至2015年8月，獵狐行動唔單未有結束，而且仲延伸到其他國家；事件引起美國政府關注，而且發表聲明，指中國官員喺美國執法前，必須事先知會美國。

2015年1月1日，獵狐行動結束，中華人民共和國公安部宣布從69個國家和地區逮捕了680人。

投案自首 390人
緝捕歸案 290人

涉案金額超千億人民幣有208人
超億元人民幣有74人

潛逃時間5年以上 196人
10年以上 117人

劉斌被警方發現倒斃於座駕內，頭部有鎗傷

警方其後於數十米以外發現另一名死者，證實是劉的友人，佢頭部亦中鎗

警方推斷友人因感情問題殺死劉斌，然後自殺，判定案件無可疑而終結調查

被問到為何不由倫敦直接回港，鄭若驊說：「大使館安排我回國時，安排我返北京，我哋國家嘅首都」、「因為是大使館安排，安排我返去國家」。

其實係咪已經可以打支那

美國有冇打台灣

戰狼行動

如果睇表面字眼
好似係好政策
有無高人指點背後原理係點

雖遠必誅(中國人)

送中條例都慳返

江南案

可以但唔會打 美帝要逼到支那做錯事

海航貪污一係回國，一係意外死

強烈遣責fbi造假

路祥好知得太多！
下一位肥志平心肌梗塞心臟病死

中國特工有權o係海外處決中國人